Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript

На мою думку асенхроність в JS це тоді коли наш код виконується не одночасно, тобто наприклад нам потрібно дочекатись виконання якоїсь функції(або дочекатись відповіді від сервера) і лише потім запустити іншу функцію, відповідно ми можемо встановити setTimeout, але точного часу ми не зможемо прорахувати, відповідно нам на допомогу приходять async awai, за допомогою яких, грубо кажучи, можемо зупинити код, дочекатись якогось певного наприклад запиту на сервер, і тільки тоді коли ми отримаємо результат продовжиться виконання коду